{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더스타휴 빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 最近は宿泊客が調理不可であるにもかかわらず、炊飯器やバーナー、フライパンなどを持参してくることが増えています。 当社は客室の清潔維持及び安全のため調理を禁止しており、調理摘発時には強制退室措置になることがあります。 追加人数は1人当たり30,000ウォンの費用が発生し、すべての客室では快適な環境のため調理ができません。 朝食は8時から10時30分まで利用でき、提供されるメニューはヒュガデンで韓牛骨白菜酔い覚ましスープと韓牛牛肉わかめスープの中から一つを選択できます。 朝食は1人当たり15,000ウォンで、朝食特別パッケージをご利用の際、使用しない部分の払い戻しはできません。 駐車場と歯ブラシ、歯磨き粉、Wi-Fi、屋外プールがある付帯施設は無料でご提供いたします。 屋外プールは午前10時から午後5時30分まで利用可能で、客室タオルの使用は禁止されています。 プールタオルの使用料は小型が2,000ウォン、大型が5,000ウォンです。 客室内ではミニバーが利用でき、各人数につきミネラルウォーターと様々な種類のお茶が提供されます。 フランス産のBALMAINアメニティセットであるシャンプー、コンディショナー、ボディローション、ボディウォッシュ、歯ブラシ、石鹸、コットンセットをご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理を禁止しており、調理摘発時には強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "朝食は8時から10時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "朝食のメニューはヒュガデンで韓牛骨白菜酔い覚ましスープと韓牛牛肉わかめスープの中から一つを選択できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場や付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場と歯ブラシ、歯磨き粉、Wi-Fi、屋外プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは午前10時から午後5時30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でプールタオルは使えますか？",
            "answer": "いいえ、客室タオルの使用は禁止されています。プールタオルの使用料は小型が2,000ウォン、大型が5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室にはミニバーがあり、各人数にミネラルウォーターとお茶が提供されます。また、BALMAINアメニティセットであるシャンプー、コンディショナー、ボディローション、ボディウォッシュ、歯ブラシ、石鹸、コットンセットも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 456
    }
}